英雄聯盟 LOL S9賽事討論區 #387

點撚解冇adc仲覺得自己推到塔
真心唔明

歐拉夫到底有咩作用

講真 戰術執行真係 GRF贏好幾倍
揀咩陣唔係重點 係佢地真係好知道自己個陣既winning condition 同埋execute到出黎
SKT就係揀olaf 想打前期反野shut down tarzan但execute得衰
每個陣都有佢地優缺 唔好再賴BP啦

等埋你個仔先出PO啦

ga夜曲
睇你點打

是但啦 唔洗比人perfect game已經係skt既勝利

SKT

理想與現實

無眼睇

grf撚狗

再見SKT 絕望了

HLE打GRF都好睇過呢場

100kda未

冇睇第一場
SKT係大輸定係點

Skt

兩場都大輸

9:0
skt除左龍同baron之外冇攞過塔

輸ban pick

Mata真係KT靈魂人物
SKT要多謝佢呀

提早放飯

差d perfect

支持grf算 no eye see skt

拎到2條龍但0塔0殺？
好似係

呢場係咪又BP問題呀

farm左好耐 毫無還擊之力 0殺0塔

00後屌打90後

d bam pick唔知點撚樣
另一隊就話隻ad真係唔掂唯有用morg黎下路
佢地有teddy都俾隻蛇女佢玩想點

以後唔撚睇SKT，屌你老母

SKT仲係想拖到後期

唔該晒
返到屋企睇返highlights先

bp算係咁，有計劃想執行，但execution勁屎，khan果波入草累事

其實下路蛇女勁
只係佢地隊嘢廢

聽住先啦三連霸

今次真係唔係輸ban pick
係佢地真係廢 咁撚多失誤 on99

Skt 廢撚到
同rng 有咩分別

蛇女今期op角喎
仲要係擺下路先強勢既角色，有咩問題

teddy好似想做到嘢都難

mata 老了 比個機會effort啦

我覺得clid唔拎lee前期就做唔到乜野

個id好熟，好似舊年猛支持強國隊

好想睇ambition 賽評聽唔明

chovy咁都偷到藍
skt

笑死人

陰公
雖然反開SKT
但又唔洗咁嘅

都預咗唔夠GRF打架啦
爭第二/三 都起碼有得出國
MSI就算啦

蛇女下路 olaf ire呢d 係想前期打反野打d小團戰
點知頭先個波反野可以柒到咁
唔好再講咩蛇女 olaf pick 差啦

好撚廢呀大佬...

差兩班

10k

對住布郎姆即刻廢左一半武功
仲要first pick

第三應該有得爭既 第二既話諗下好

歐拉夫0作用

仲廢過牙blank

今場歐拉夫玩到成隻baybay咁

淨係識開大走

殺到CHOVY當贏啦好嗎

屌grf又鎖血

clid
幾時比haru試下呀

隻歐拉夫乜撚野都冇做到就死撚左
屌你老母

無啦屌

030

呢波KHAN都叫有D用...

反而歐拉夫真係垃撚圾

第二都有機會啦
第一就算啦 GRF個位坐得實到

依家我淨係想睇到老一輩王者既韌性

點解係都要揀OLAF

歐拉夫兩場同BLANK係到有乜撚野分別
屌你老母臭西

JG差3LV

牙blank 1lv就invade人地個buff比人圍死

SB同SKT都叫有得打下
GRF同SKT係虐殺咁制
即係SB打GRF可能偷到場

呢場唔怪佢啦
khan果下入草場game已經完左

牙blank : skt needs me

夏季好難講 雖然grf依加睇起黎咩meta都適應到

但夏季應該好多隊都會磨合好上黎 KT AF KZ都有機會沖上黎

SKT隨時出唔到WC

神比喻

galio nerf左 照贏你班垃圾

想靠住counter jungle黎打壓tarzan
點知計劃失敗
本身olaf呢隻野都係雙面刃，你一搞唔掂冇優勢就同傻仔冇分別

蛇女非ban即選角來(LCK 3隻100%BP其中1隻，LPL得蛇女100%BP)，只可以話GRF特登放出來陰SKT(有曬方法抗衡OP角)
GRF之前都放過蛇女，不過係打JAG，擺明知道史迪仔唔識用，逼JAG揀完擺中，廢左蛇女強勢之處

睇留言我以為返左年
又係屌Olaf喺度做乜鳩

投降啦 唔打啦

KT AF KZ GEN 換走毒瘤重要過磨合

mata??

睇巴龍果波都知仲係好無默契
D TIMING差到

知道mata隻牛會自爆

MATA都自暴自棄係到海克斯閃現

係
GRF nocturne + galio 前期捉人勁
SKT玩scaling 又比人snowball 到傻
之後d fans又會話點解唔揀counter jungle 既英

KT AF KZ GEN呢四隊根本係毒瘤互換

磨咩合, 磨合呢d野, 打2場強隊已經睇到有冇潛力

今季應該GRF>>>>>SKT~=DWG~=SB~=HLE

點解Olaf要出贖罪神石？

skt點打都輸
你揀個和平鬥farm jg=輸團戰
你揀個進攻型jg=輸execution>被snowball>輸

俾返clid囝玩李星啦

快手完左佢啦 咁SKT就可以同我一齊5:45分收工

再係咁輸法MATA好快拎JAYCE

望唔透+1

呢四隊要合併成兩隊先養得起班明星
仲要係廢(e.g.lck第一貴jg花生)

邊捱到咁耐

而家興咁玩
可能因為出咩裝都差唔多

笑死人 TP自殺

抄tarzaned 前個排既打法
早期打小團戰好有用
但佢咁瘦同埋咁遲出就無乜用

100KDA

Tarzan出過
贏埋

TP

olaf base dmg高淨係堆高血同雙防就得架啦
出多啲sup系野幫補下

終於

我覺得真係唔應該揀OLAF...
其他其實唔差~至少睇得出係想打穿線~

根本係grf屌打其他隊 飛機隊就被人屌打

ban pick第一場係有問題
明明打前期，但又要拖
後期打團無ad輸出

第二場明顯係選手失誤
下路mata自爆 teddy都做唔到啲咩
jg 0 gk 反野 又柒咗
人地加里歐上曬6 khan又要衝去送
3土1水16k 88888
呢隊skt 差grf好多

skt 死番去屋企啦
打到成pat 屎

其他區啲隊唔知點睇

SKT贏咗啦 兩場都過25分鐘

要靠人頭疊active cdr 不過佢0/3/0 開局....

真係除左GRF之外其他LCK隊都係中游隊

skt 拎到4個頭已經唔錯架啦

GRF真係好屈

笑撚死 打到咁撚樣

駁唔到

換crazy出黎試下啦

屌你老母搶蛇女又做唔到野
俾中路好撚過啦

咁真係要出去打過先知 就咁睇賽區好難睇得出 除咗LMS

viper依下好癲 比人追9條街

蛇女係用黎打下路

Msi

100kda

買teddy叫teddy玩法師幾好笑

除左olaf questionable 之前呢個bp ok la
下路自爆 jg 做唔到反野
佢反野果下人地夜曲都已經6 lv 先去
grf 執行力真係好強 明顯差一班

上年果隊SKT 打GRF
好似冇今年咁撚慘

mata打線 打到咁 teddy都好慘架

grf嬴左都好少會笑
頭先教練去表揚下佢地, 一個二個都冇表情

又一個勝利球迷

咁係另一回事...
GALIO削咗但係依然強勁
秒你唔到但係打殘你然後ROAM去支援
加上有3招CC技...重係AOE CC...
傷害弱咗但重好有用

lck=法甲
grf=psg 其他=垃圾

今年GRF隊隊都屌打
又夾耐咗啦

個陣GRF都未係完全隊 仲未配合得好好 今年進化埋

Khan 又要比人屌喇

上年skt 都係無贏過grf

GRF進步得太多

老老實實 泰仔嗰隊都打GRF好過今日嘅SKT

愁雲慘霧下 bin吓c 大家輕鬆吓啦

上年GRF同今年GRF同一堆人 都已經唔係上年咁

上年成隊夾開有默契
今年成隊換哂人點知原全唔夾

上路果波 睇住你隻牛冇flash黎反打
辛辛苦苦食一個頭倒嘔番三個

照咁睇，SKT 下場打HLE 都未必贏到，仲要有Thal 倒戈打尻你

其實睇番SKT最癡線S3個陣6年前
個個又係十幾歲咁 (除左poohmandu)
依家呢隊又係個個十幾歲 00後
真係應該新王朝啦

Mata 廢到

佢嗰隊目前對grf最好 蛋黃仲衰過skt

GRF全部人：啱啱打左兩場SOLO Q，有咩值得高興

依家咁睇番反而第一場個執行好過第二場小小
雙c位ap,sion d防裝都係ap防裝,變成khan可以1v1sion(姐係最尾巴龍前個一下)
如果拎完巴龍冇死得咁柒其實可以重複咁樣玩41分推
不過世事冇如果

希望泰仔幫HLE屌打SKT

Teddy已上賊船

有無人整khan蕩失路.gif

個下skt其實幾好 係Tarzan痴線留住晒佢地

雖然叫尖TEAM
但TEDDY KHAN CHID都係後生仔
穩定性真係差好遠
同埋心理質素
背住尖TEAM呢D壓力

所以其實真係唔係想像中咁尖
證明過自己真係得FAKER同MATA

上年輸regional
今年真係seed1 出線

最尾蛇女個tp想點 ?想快啲完場?

韓華打GRF算係虎頭蛇尾
不過有虎頭都好過由頭到尾都係俾人撚狗

上年skt打到入大本先俾人逆轉
我地係咪怪錯左牙blank,thal

faker肚餓啫

下次會1:2

三連霸你臨尾戴返個頭盔
話SKT都唔知夠唔夠打GRF
戴得好

GenG

嗰波上堂睇到叫出黎

呢隊skt 差咩野

識玩緊係支持千奇百怪既AF

實力

二乃呢？

上年kt

KHAN SKT第2老都叫後生

synergy
完全冇默契，各自為戰咁
mata同khan係呢個series最大問題

揀完蛇女見到對面揀路西恩重點會俾下路
爆硬路

個個有實力既人走埋一齊
好似變到成班銅牌咁

二乃我老婆 新一話漫畫又黎料

IG?

上年廢老真係唔知點解夠Tarzan打 奇跡黎

根本grf依家同上年比係兩隊來
依家實力屌打 團戰屌打

夢之隊

真係無咩默契 各有各打咁 啲CALL總會有人跟唔上

khan 係後生仔？？？
佢老過faker 一年 23了

Khan 表現好似銅牌咁

差少少者

好想睇grf對ig

嗰時GRF都冇咁勁

當然KT又真係唔差

牙泰都勁過廢老KHAN

LCK大洗牌反而全部團都廢左好多
得D新進既勁

廢老上年最carry喎

crazy effort haru出黎未？

dream team係grf
100kda

廢老大洗牌

其他係因為其他隊廢左好多

上年afs都爭啲擊沉GRF啦
分推體系，kiin仔勁好態，sword果期又一味坦坦坦上路
係最後on99咁明知grf打團勁都要打團先俾人反杯

諗唔明點解唔ban olaf
係死要玩 又唔係玩得勁

到底上年kt點贏得晒grf真係真係奇蹟問題

你侮辱緊啲銅牌
鐵牌啦佢

BO5 經驗

呢隊GRF似以前SKT...點打都贏...開頭輸你2-3K唔係一回事...團戰一波就贏番轉頭
作為SKT粉只能講呢啲
(只能夠懷緬過去...聞下舊屎... )

s5 s6 skt

好似打kt g4sword隻石頭人完全唔知做緊咩

上年game5都係衰KK想打 其他人想走 果陣巴龍仲贏緊經濟

見佢威左無耐以為好後生

以為可以55波
點知37波都冇

打輸IG時已經諗
如果當初GRF冇衝動想贏 俾KT反cup
咁KT變2nd seed 命運就會唔同晒

不過又冇得咁講

反野個下 人地唔小心 手滑咗姐
不過一陣翻去要比人鞭屍

一開始估係37
打輸SB後覺得係19

其實一開始見到galio+夜曲已經知不妙

kt前期識捉人, 咬實唔放

無咩意義 隔左咁耐grf又進化一個層次
上年佢輸比geng入唔到world 而家佢打geng可能geng一個頭都拎唔到

嗰時GRF邊有咁勁
Ucal 喺LCK 又不斷carry

講講下好掛住上年AF 3:1 KZ 同GRF打足5場

根本就無得打 由對線開始已經輸 都唔使講團戰
Grf真係太fit 就頭先個場起碼差2班

smeb未退化
廢老憑經驗打，就算壓唔到人都最多55波
ucal尚算穩定
deft同mata狀態超好，尤其deft少左好多戇鳩被捉

GenG個次真係唔應該守住道門
GRF拎S8應該有機會

不過講真 呢隊GRF出去打世界賽都好撚過SKT,GG,KT呢隊
出到去淨係識揀埋D後期同人拖時間
起碼GRF前後都得

上年春季賽afs真係唔知做咩係度放kaisa

比crazy打啦
Khan真係唔掂
心理質素差到

Deft子
夏季 世界賽都打得好好
洗脫污名

好難講
果陣邊個估撚到s7冠軍係公廁

佢地絕地反擊~破釜沉舟
反而殺出一條路
SKT講真...睇佢BP都FEEL到佢淆底...
屌...有時真係咁...輸咪輸囉...比啲吉士
呢隊SKT啲單兵作戰力其實唔差GRF好多~怕乜撚

S3~S5時代既人開始慢慢淡出舞台
無盡唏噓

等左咁耐嘅世紀大戰，瞬間打完

哇屌，上完cc tutorial 一出黎完撚咗
講好嘅世紀大戰呢
係咪skt 比人屠

其實GRF打KT close好多
GRF應該係3-1 KT的

咁早講定
上年有人講左一季KZ vs IG

咁想一步登天係唔可能~
默契要練番來~
但估唔到打得咁差...

根本係上年隊grf唔算勁

似係被geng隊傻閪打輸咗無得入世賽就上身
今年隊grf上年kt都唔夠打啦

只可以話你諗得太天真
khan第一場對線係第一次返屋企前已經輸左兩波兵，邊度黎單兵作戰力夠打
中下路都係平farm
論個人能力skt已經輸少少，團戰synergy爭左人九條街

屌我都係五點到上完堂
一開Twitch 見到輸咗一場
打緊嗰場又俾GRF強姦緊

起碼冇輸得咁柒

今季好似唔係好同
GRF而家係當全部隊弱智咁打
嗰時LZ KZ 邊有咁誇張

舊年GRF已經好勁
只不過依家呢隊GRF係超進化
唔敢講話冇死角，但係令人覺得好安心好穩陣

咁又唔係下下都要抱大腿先得
更何況LOL都冇乜所謂大腿...GRF或者係大腿GE~但係咁樣一換默契實差啲

KZ春季賽爭依家隊GRF少少
但好明顯果陣KZ係高其他隊一級

AF而家無左分推體系 變左歡樂bp
但Kiin仔都仲carry緊

唔想燈GRF
但越睇GRF 對依隊野越有信心
打極都有

靠riot nerf grf

見到GRF咁出色，Faker都應該放心將LCK交俾佢地啦

39天下第一

係強調打交版本邊個仲玩得郁分推
所以我好撚鐘意RIOT改TP呢個改動

其實你有冇睇, 上年grf已經好勁
過左一年, 有少少提昇一定有, 但最主要原因係其他隊廢晒

GRF比起KZ有年齡優勢

好老實講我覺得以grf champion pool你nerf極都有
始終你nerf完即係代表其他英有機會上位
而grf呢5個人我真係唔覺得佢地會有野唔識玩

不了

唔知...上年泰仔被KHAN撳住係地度磨擦...磨到乳頭都出血
今年THAL勁咗但都要打過先知~

歡樂carry

一花

最近ig 個狀態又跌咗watt
輸埋比jdg
grf 呢鋪應該世一
等睇espn ranking

之前太無成本

唔記得係s7夏季定s8春季 bdd嗰陣咪又係kda屈到好勁

kz過完個msi輸咗畀rng就回塘啦
grf依家個勢真係無隊夠打
睇吓可唔可以維持到s9 world champ
怕太後生心理質素未必好 一輸就成隊沉哂

Skt d bp真係弱不襟風

msi grf ig g2 tl不得了

唔知今年msi會係中韓邊個贏

咁早就爆氣
要爆到s9

我狼呢

好似已經評左係世一
ig之前輸左俾jdg嘛

下路玄冥二廢廢撚到仆街
bdd俾佢兩個演到走佬

屌佢KHAN...都唔知搞乜...上年都重可以同SWORD打得有來有往...
啲鬥士超勁~今年係咪中咗SKT TOP的魔咒...真係失晒定位...

仲信espn

太好啦~咁留比我

都唔錯~但有啲驚佢比帽我戴

記得之前睇過CvMax個訪問 佢話GRF點解強係因為隊員之間唸既野完全一致 幾時團戰 打龍 唔會有遲疑

人地就5個人打機 GRF就5人同心 一個人咁打曬5路

espn唔係人稱佢燈神榜咩

如果家下評分
GRF 五條路都一定係世一
順風禁住屌打
逆風團戰又可以打返返黎

五路世一論2.0

我仲等緊kar98k巴打上水

咁快就貶低RNG 五路世一

除sword 無賽恩有待觀察

世一魔咒，唔好再世一，回想下當初嘅世一ad變成點

上年KT真係勁嘅咁

睇完msi先訓身

我已經開始懷疑kar98k巴打係咪反串，引人去屌柒止步八強世一隊

洗牌多咗好多廢隊
今年lck應該得GRF出國睇得

Top 頭3咪又係ts Kiin 而家既米之連應該都ok

2019仲RNG

Uzi 都未出
而家LPL個RNG唔計

個陣grf新隊 打到決勝局好易收皮

上年KT對GenG
今年KT對GenG

無錯 暫時睇春季冠軍應該穩
但lck好興春藥隊 季後賽先發力
同有kz隊嘢嘅歷史 grf過到再算

不過現階段可以研究定msi啲對手

廠子：研究完決定唔去

KT最慘8強見到IG姐
其實真係唔廢

佢單純想燈一下GRF~

KT regular season 都可以2-0 GRF

SKT今年出到國就夠啦
要過GRF都幾撚難

KT應該走既score無走 唔應該走既ucal deft走哂

deft子話要同pawn子再搏多次

係咪收埋咗唔見得人

得score先屌打泰山咋

Pawn好似真係好咗少少(希望係幻覺)

SB都過唔到啦

Geng 今年唔好再爭第三種子

如果grf打sb好似打dwn咁
係咪代表hle第二勁呀

KT成隊都唔應該走

GenG 今年咁_樣都拎到既話

我潛水

唉 GEN真係唔知點搞

睇嚟總有一隊傳統LCK會陪JAG 打升降

AF出到國我乜撚都得

想燈GRF 既巴打
係時候幫GRF 諗定出咩skin好

本身以為實係KZ
點知好似唔係

grf有冇望可以全勝完regular
就咁睇sb都唔會係grf個皮

一陣個場打完就知邊隊陪JAG架喇
似係GENG囉 其實求其簽個韓服菁英中路真係可能仲好

幫佢哋研究定msi對手先得唔得

不過GEN剋KT

想點第解第一場唔pick汎,汎呢個patch唔係強勢咩？同埋teddy隻汎都好似幾勁

GenG 中路招聘條件：

菁英頭100 ，唔洗玩carry ，帶紅眼

你覺得GRF有冇咁撚笨實等你慢慢farm起

茶巴點睇 Crown子喺NA過得好好

之前串過Crown 好廢
我收番

FLY

其實Crown子留返喺LCK可能都係好廢
不過起碼有潛力過Fly

geng缺既可以真係crown既press R英
fly玩lissandra贏得多D

佢唔好再玩Zoe就得 玩極都咁廢
玩Liss Urgot 幫Ruler頂吓傷咪好

GRF vs SKT game1 最強聯盟用「LCK頂級戰役」黎呃view

嘲諷

出Kingen Umti

公開處刑好似好啲

好似睇唔起geng

唔係啊 出Kingen仲贏得多過Smeb

呢個版本得3個射手可以用 真係有少少垃圾
等遲D爆擊裝回歸 GenG可能會好返d

其實係peanut 同 fly 真係廢

FLY真係

FLY
果然唔令人失望

fly

笑死人咩FLY

Fly

慳個閃 最後變咗銅閃

BDD咁cute既
yeah

GEN瞓醒未呀
FLY廢到咁都唔諗辦法買過個MID

有無人知點撚解uzi嗰啲成日話傷要養傷唔可以打比賽
但養傷嗰陣又可以正常咁打機直播，咁樣養左啲乜撚野傷

心靈受創

最高身價JG

peanut招W去左邊?
好似冇用過咁

peanut

今場已經完咗

賣笑

我諗係比賽本身強度要求好高, 好似你得閒HEA下打下波,同去比賽個身心準備同強度都唔同, 再加上唔打比賽應該係計埋平時練習賽同個人練習掛

花生咁撚自信咩

呢次真係靠Q肥了

KT

我一直都覺得如果GENG有大腿的話
就係CUVEE

咁樣塔殺浮誇左

啱呀 讓頭比Q肥

UMTI

拎曬啲錢買佢真係好on9

cuvee ruler

BADD 唔好troll啦

俾cuvee 肥到打晒

lck 最貴jg btw

Bdd好似廢左咁多...

peanut 又黎

Peanut係咪要同FLY鬥廢

屌啱啱屌錯khan
兩個依家都係垃圾黎

上當年KZ最強嘅中上都跌曬watt

必死都要撳隻錶 好波

過左一年 人又大一年 算係咁啦 你睇下SMEB依家面目全非

FLY入埋去托柒

其實應該唔好打 ez無得普攻 打唔到幾多輸出
兩個閃走算

Did SKT win? Are you kidding me? What a stupid question. Have you seen that line-up? There’s absolutely no chance that a champion like Faker would lose to a bunch of Challenger players.

ruler 仲係咁fit

ruler而家體驗緊上年既jin air teddy

改晒D名好似真係JAG
夜曲就係umti

呢下pause

咁樣暫停

咩事

好有THE WORLD FEEL

Khan仲老過Faker

其實唔嗌暫停 kt贏面都係好大
咁樣嗌暫停 好似反而要反轉頭啵

ザ。ワールド

我自己覺得表現計係clid teddy最好
利申skt fans

唔會啦 直接打小隻酒桶

其實Teddy暫時表現都冇咩好挑剔啦
Mata不嬲都周不時派膠

Faker 就今季都隱咗好多場形

無特別CHECK KHAN 可能KHAN真係晚熟型
CLID 同 TEDDY真係勁果陣可以好勁
但一弱勢可以好差
後生仔通病

Faker唔玩番carry型英雄
好難贏到grf
Skt單核點打人地四核

clid都冇得要求佢場場帶到風向
整體都唔差
我覺得faker個問題同skt個問題一鳩樣
太保守 好似淨係會打啲90%會贏嘅play
但呢個打法真係過時

GAME 2 FAKER 難得玩刀妹
但整體都差太遠

唔係faker唔玩carry型
而係佢carry唔到
暫時今季都唔睇到佢outplay
係得kespa cup玩lissandra個陣啲戰開得好靚

Clid Teddy 物超所值啦已經

係成隊skt前期碰撞都好撚差
明明選手操作都算一流
但啲call就係冇其他一線隊噤果斷 敢打

打多排應該會好啲嘅

佢直播個時其實唔保守
係咪比賽成日比人住住到有陰影

當然啦
但其實季初簽咁多動作 真係好大期待
但冷靜返落黎
未必真係想像中咁尖TEAM
但而家陣容上限可好高
但現時都仲需要成長

teddy都預左佢會勁
clid真係估唔到
最估唔到係haru一場都冇得出
仲要兩個都玩得進取 轉meta都未必有得出

其實khan 係咪唔識玩sion 同akali?

soloq同比賽兩回事啦
skt呢個打法都唔係呢一兩年嘅事
轉左前中期meta幾耐就衰足幾耐

呢個teamfight

SION應該大坦 職業選手無理由練唔到

買haru既真正目的係收geng皮

花生邊值錢 咁廢

拎SOLOQ同打比賽比較
唔好仲睇到FAKER可以一個人CARRY成隊啦
2019年啦

RIP 茶巴 棄隊未

呢個版只要ban lucian kaisa
GenG都已經唔洗指意贏

我已經睇到唔記得skt以前點樣屌打其他隊

做榜尾
點打regional

以前有你，而家各有各打

我仲好記得s7對edg 落後10k經濟wolf rakan+faker ori大技連動

其實cuvee同roach點解唔可以共存?

其實我覺得wolf好過mata

以前skt前中期就開始捉人，blank 100% winrate 之後慢慢就開始變廢

mata上限唔夠wolf勁 下限今日已經見識過

佢一個老人家為左skt仲可以打到rank1 已經盡哂力

成隊都冇啲血性
點同人打

mata short calling勁 SKT就係差個勁嘅caller

我話faker可以打得唔保守
幾時講過話要faker carry

Ruler

屌你老母垃圾Peanut睇到火撚滾

開送啦 KT味

kt核心smeb係邊?

GEN最中意突然自爆
呢場贏到直播我肛門榨甘蔗

lm

上年隊grf連geng都輸啦

Hle個場係有針對到tarzan
第2場grf一認真咪又係虐

飛哥又黎料

上年grf有今年咁無敵？
有就唔會輸jag啦
咪撚玩啦 成班人拎上年嘅grf同今年比
今年grf完全係360度0死角無得輸

屌 兩隊真係鬥廢

上年係有操作冇經驗
今年連經驗都有埋 真係屈晒機

修TIME

係咁停

真係好少鬧一個選手 屌你老母umti你dum撚左個滑鼠佢啦
為左你停撚左幾多次呀

今年又再勁左+目前狀態好fit 睇落無敵
打到年尾又改版又呢樣個樣 變數好大

Geng

又係花生

GENG真係俾晒機會你都唔識打

on9

廢鬥廢

umti pause 得勁

pause 到贏

花生其實係咪收咗錢？
點解可以廢到咁

kt 又咩事

屌你BDD真係忍者黎
當年玩劫又係屈曬機

pause 啦仲唔pause

輪流派

Throw嚟throw去

嘩我睇左乜撚野

點解會有咁嘅諗法覺得G 到

G唔到都推爆兵營 巴龍都有食到
你可以點樣串佢地

LCK出名嘅營運去晒邊

佢應該講緊KT

哦 咁sor

umti pause一下可能又會贏返 試試佢

除左grf之外, 其他隊都睇得好有娛樂性lck其實唔錯

SKT笑死

我究竟睇緊啲咩

好低質呀依場

有野睇喇

仲有一場大家好好享受

今年EU主場拎冠算啦

今季feel到lck廢了不少
應該得GRF出國見得下人

Lm

life 其實廢廢地
下路推塔個陣無清眼

最尾推塔個陣又MISS左招E技 死左

榨未

我講既係bo3

花生真係廢架喎

又停

Pause撚完未

係到講緊smash 同Mario party

咁樣跳

笑到仆街吹到冇野好吹
電影都講埋

仆街邊撚個問題

聽朝起身會唔會仲打緊

花生衰咩俾人屌咁耐

花生做乜撚野

好想知

KT去完一輪廁所

啱啱睇 做咩事停

終於開

想問杰西buff左咩？ 點解突然變左tier 1 top 比賽又成日出

係咁停係因為peanut隻札克招E不停出事 撳唔實

BDD

KT隊嘢新人多過GEN
GEN都可以打到屎咁

紫色廢物

靚跳啵(今次

sor lo

又開始啦

好靚呀GENG!

等睇拎巴龍之後比人ace

貪撚肥同隻LEE係到向左走向右走?

差唔多

ruler 自己膠

on9仔 ruler

請問邊個係新人 ?

得個AD算新少少

RULER真係好撚勁

11點都仲打緊

Umti可唔可以退役，我唔想再見到你

果位巴打準備好未

有野睇

喂 今次無野講喇掛

希望geng打番起

榜尾二哩個位置真係競爭好激烈

最尾兩波啲走位靚到

其實呢場前面花生出事真係好影響士氣
好彩呢場ruler carry到爆炸 真係好感動
有人問bang lck除左佢 邊隻AD最強
bang話係ruler 佢係唯一打贏過佢既人

淨係睇左個結尾
請問花生頭先發生左咩事

Fly死撚左佢啦
Carry位得7.8K damage

哩啲reply fly真係好廢

前面係小龍坑比umti捉到
佢放完大技之後撳E 點知即刻鬆左 仆左落原地
然後走唔甩死左
暫停完無變
之後想E捉下路 又撳唔實 仆前左少少 又暫停完無變 要繼續

中路E入去打希維爾個波幾驚一波輸
點知後面carry返

replay

鍵盤滑鼠唔靈?

但都有幾下靚跳喎
係fly唔知做乜鳩

應該係 但係上訴完都無得到任何時空裂縫既幫助 好慘

似係keyboard問題，如果依種情況賽規係唔係繼續進行比賽

好驚GEN又playoff 守尾門

但鍵盤唔係自己帶去架咩

要賴都可以賴落個pc既
但另一邊廂lck都可以唔認數
結果咪吵完一輪繼續打

papa有句講peanut is famous of his mouse issue

睇完replay就係奇怪點解小龍位peanut招e做乜咁柒
原來係咁

建議睇replay既時候可以重點留意下snowflower隻貪啃奇

今季期待一下griffin perfect season
自SKT做過一次之後未有一隊試過

唔勁點做到 驚咩 驚其他隊唔夠勁？

已經破左SKT既16連勝紀錄

FLY

Ruler

人無恥 則無敵
SKT三連霸無死角 個年輸完比SSG之後改名做Cool肥
你呢d人點解仲可以上黎笑鳩SKT
邊隊個勢勁撐邊隊
人唔笑狗都吠啦勝利球迷
無恥到

又話唔睇SSG

笑鳩GenG 抵死啦

skt好似係17-1

睇左先講野
好希望有其他隊都做到

SKT太廢定GRF太勁

清好波

Grf好誇張，睇返Game2。10分鐘開始嬴4k，20分鐘嬴到10k。最恐佈GRF d團，個人技術同call 都超晒班，角色池又深，chovy, tarzan, 個個星期玩唔同pick, viper 下路法師、ad 都有高水準。sup係玩伊莉絲歌次派派地 ，但平時又係做到嘢。Top都高汁，打kinn, khan, cuvee, smeb，都未至於穿，重有Tarzan配合。唔係想吹奏，但呢隊嘢真係高水準，期待下lpl有無隊可以同佢地砌下。

Can’t真係回撚哂塘
加上佢本身都係得鬥士勁，但skt成日要佢pick viktor，跟本佢撚唔掂法師
唔似kinn仔，射手,法師,坦,鬥士全部撚得掂

佢由呢刻開始已經收緊皮

而家SKT 嘅bp係咪由Zefa 負責？

viktor黎講佢打團算係咁 但係逼teddy冇位移玩ap好似玩自己多d

可惜呢個patch唔岩玩41分推 meta果堆aatrox akali urgot佢又玩得衰

就算奇pick kennen佢又唔係玩開 可能真係pick隻jayce好過

最慘佢依家連jayce都唔係特別好

根本一定要比Teddy用AD,第二場好似冇Ban EZ?
Skt依家最強係條下路, 一定要圍住黎打

全盛期嗰陣都係玩鬥士41分推勁，但又練唔到防gank意識呢啲,坦同法師又唔得
而家回塘更加可以話係弱點黎

可能SKT下年就會買kiin架啦

Skt應該要磨合到夏季先見到grf車尾燈

咁多人睇好SKT

Untara 去咗邊

成日話skt買邊個
邊有勁人想入呢隊廢隊

Top 得grf 但斷估都唔會買人
Skt差grf好多 但係lck中上
錢一定比其他中上多 點會冇人入

Skt輸戰術同指揮
買人解決唔到問題
打得太被動+等運到

Ambition解說

轉頭 Deft唔該打巢柒碌 Nuclear

sword手車

其實依家季初啫

你越出色 全世界咪研究同學你隊嘢打囉

所以咁強勢未必係好處

GRF勁咗成年啦

係呀 上年夏季賽第二輪輸到無咗第一名輸regional 輸lck冠軍

你講既成年係2019就啱既

凈係講泰山隻olaf
學撚到咩

常規賽唔算勁既話, 今年都唔見得係勁啦

Macro例如兵線控制嗰啲學到喇掛

輸俾JAG真係估佢唔到

留意下GRF d思想係好前衛 尤其pick角，揀哂當前版本最強勢既角
下路9成拎贏線角
中路同上
上路平穩等時機
最緊要個隊得一個替補，只要好好磨合營運就夠

家下LCK幾隊強隊都重建緊..
GRF夾左咁耐一定勁..(不過佢地5個真係勁既)
只要線上唔爆 打團戰家下有邊隊會嬴到佢地啫?
係就要睇去到季中 其他隊磨合成點..
家下GRF對任何隊落後幾K 我都信佢可以反勝..
其他隊對住GRF落後幾K 夠鐘去食飯啦

Tusin

爛面佬

DWG

DWG 落返去CK啦

原來輸緊5k

大洗牌之後無一隊夠grf/sb打 上季af geng kt kz都叫贏過下grf，點解差咁遠

Cuzz同rascal真係兩舊屎嚟

月球

Rakan 偷巴龍

Nuguri好慘

tsuin
咁都偷左

Tusin今場盡哂力啦

佢地都無時間夾, grf 仲要愈夾愈勁個隻

DWG執柒左佢啦

好想聽下佢地d mic check

DWG真係越打越差咁

心血來潮想睇一睇lms咩料，屌你老味，話春節休賽，開季又遲過人，休季又早過人，執左去啦屌

年28都未到就學人收爐

Nuguri真係好穩

KZ拎雙龍俾人推到去門牙
唔好再廢D

pawn個火車

死左隻大坦一開d carry rip

DEFT

Deft子

即反cup

DWG死返去CK啦

經濟輸到咁都贏

原來聽日有GRF打SB

傾叔個Support carry呢場

證明左真係有一條舉到重既下路係好重要

AF KT

個柒頭Showmaker之前訪問話自己未出晒全力
咁你繼續留力落返去CK先出全力啦吓

個Showmaker成日比人單捉

未出全力呀人地

J4

dwg開teamfight實好正, 4隻cc

Dwg自從輸左比grf就崩到e+ 心態真係唔得

唔出全力有咩咁正

點解會pick ashe

pawn子

牙pawn撚狗

我以為PawN W返轉頭已經夠on9
隻牛仲要閃頂

好好笑 特別最尾果下淨化

同埋以前cuzz cover佢好多

nuguri

pawn有返態好多 呢隊kz應該有得同skt sb鬥

你因住比人屌

DWG SB HLE 曇花一現

應該唔洗比人binc掛

班新仔太輕視老將既智慧好容易蝕底

吹到好撚勁

牙porn實力輾壓

邊有人會估到S9 Pawn都有outplay嘅一日
仲有Rascal TP flash扑Lissandra 嗰下都好靚

笑完未

KZ可以同宇宙艦隊同分（兩日）

估唔到最後係LZ調整好先

其實KZ人腳不嬲唔廢
係上路中路差少少
呢家pawn都好返好多
最慘係week1打輸sb同grf
搞到太家覺得Kz廢

KZ戰術, 等deft carry; Bonus: pawn發揮
GenG戰術, 等ruler carry; Bonus: Fly自爆, peanut行街
SKT戰術, 讓bp等其中一個carry; Bonus: 送urgot 4v5
AF戰術, 等kiin carry; Bonus: 對面比af bp嚇親
KT戰術, 圍住smeb build; Bonus: 唔出smeb

睇之前幾場 pawn好似真係無以前咁廢嘅

今日唔得閒冇睇
Kz竟然2:0dwg
發生咩事

岩岩睇一睇賽果KZ贏撚左DWG係咩事

之後Keep住唔廢 先玩d咁嘅野啦好冇

skt 2:1 dwg 代表咩

無睇到KZ個場 PAWN用咩CARRY

kz 0:2 sb 代表咩?

快拜

PORN

lb

佢當年隻LB喺LPL既表現

睇唔透HLE

Tempt正選
HLE隻ad玩射手會carry好多

估唔到曾經差D偷到GRF一場既HLE會輸比JAG

因為Olaf係為左保住 前中期 mid and top唔死

Ambition: 混分用 插眼 做下Cover

人地有Chovy 點打都得啦

最尾 笑咗出聲

HLE咩事

BONO係咪食左屎黎

jag throw

JAG

jag隻AD有水銀有淨化 但係寧願等麗珊卓招大自己完結
少輸出2秒

jag有望挑戰全敗

khazix係零作用，真係同打少個冇分別

之前一直覺得tempt幾勁

BBQ個陣飛機唔錯 其他唔敢睇

GRF好多都簡曬團戰英，SKT簡咩歐拉夫，前期又拎唔到優勢，ad簡ap英又唔控魔，個sup又見唔到ad冇魔，好明顯溝通不良算啦今年冇得打等下年啦

當年所謂既幻神都收皮咁濟

揀都唔識打？

屌你好嗎

唔好
你屌sasa

GRF好多都揀曬團戰英，SKT揀咩歐拉夫，前期又拎唔到優勢，ad揀ap英又唔控魔，個sup又見唔到ad冇魔，好明顯溝通不良算啦今年冇得打等下年啦

下年又重組啦

以前Faker Olaf中都贏
以家

牙泰走左skt打得咁好既

skt而家個戰術都冇winning condition

kz geng都叫專注後期bot
grf呢D就打團戰, 輸HLE 8k+經濟都係等個fight試下反勝

skt有鬥士上路, 唔用佢係kz carry既中上野focus
有個長期一個人carry另外4個隊友既下路, 比d咩viktor佢 (s8 summer teddy 用jhin打爆過上年GRF成隊)
明明skt 2018就係等一係faker一係bang carry thal, blank, effort 成個定位都好明顯。

但2019就個個位都叫做"可以" carry, 但你等我我等你

JAG隻AD廢撚到ON9

其他英都好穩WOR
只係未開始打團D隊友已經爆曬線

本身HLE Key Sangyoon 都勁, 入左Tempt Bono 成個陣更完整, 團戰好有默契

HLE 入左Tempt 真係雙贏 本身Tempt 係韓國個面評價好高

佢玩剌客好勁

過兩日就dream team審判thai定thai向dream team証明自己

其實kz 都係輸top2
一開始0:2 以為係垃圾team

G2

kz依家好睇cuzz發揮
cuzz真係要生性先得

Cuzz算係KZ入面打得好果個
前中期都依賴佢帶風向
中上問題仲大d
不過pawn呢排好似回勇

巴打找數未

FNC 終於破蛋

FNC破處
食屎狗拎pentakill

巴打係歐洲睇緊？

巴打又係？

係 食緊飯睇 仲諗住fnc 會連輸

Rekkles做左d乜俾人係咁插佢

你呢條問題好似世界賽個陣曾經貼過post頭

不過我想睇你找數

我咩都唔記得

AF vs KT

LEC 2019 Spring 各隊實力評價

S Tier
G2 Esports
2019 全新陣容可謂係EU最強明星隊，雲集歐洲五路頂尖選手，LEC無人能敵

A Tier
Schalke 04
Team Vitality
Misfits Gaming

B Tier
Splyce
excel Esports
Rogue

C Tier
SK Gaming
Fnatic
Origen

評已負

未睇負皮左先

GenG 不如比Cuvee /Roach打中路玩雙top啦

Cuvee個pool仲好過FLY

Ryze

個Roach雖然都唔係勁 但實好過Fly 依家中路係咁出上路英 比Cool肥玩仲Carry到添啦

到底海燈係真心定假膠,咁多年都分唔到
BTW佢同三連霸有得比

膠得黎又幾好笑

其實所有比賽咩bp跟節奏都係廢
繼我話控制大局嘅只有海燈
每次一出完聲之後幾秒個風向就可以變咗

你未見過藍神

幕後操盤

2017 Kt 2:3 skt係咪佢一手造成

今晚係唔係第一大戰第二

Misfits B Splyce A啦
Misfits 証明咗week 1係虛火嚟
Splyce睇落個勢仲好過Vitality同Misfits
應該有力同S04爭第2
估唔到最廢個3隊竟然係老牌戰隊

AF give me more

沙包打格利芬

spy俾04 vit連環收皮
同埋rogue連蛋都未撚破都上b

SK仲擺得後過Rogue真係笑咗
但認真 04睇落冇G2咁勁但都應該夠屈其他 A-tier應該得佢一隊
感覺上Splyce仲未100%到 打多兩三週應該會好過Vitality 同04 G2稍為拉近啲

Rogue廢到喊都有Tier B
反而FNC最後應該會打返上B 嘅

好撚勁
係哩個post打句野
之後即刻變風向

難d,spy問題係成隊都中上游選手但冇一個夠突出可以carry, vit係3路都得(雖然冇g2果3個咁癲)

神奇BP

精神support

唔出smeb

6ban Jg

又無PAPA

AF

Spirit係咪shot caller一定要出佢

有名你叫，成隊嘅精神黎

ACE

5換1

個call真係好7

AF d Call好撚柒

同LMS有得揮

Zenit

屎必裂轉左打sup???

build around Smeb
and no Smeb

ucal隻zoe

精神哥

笑死

Kiin都舉唔到重

其實比kiin玩坦真係唔想贏

kiin仔跳船未
見到精神條弱智仔真係唔洗玩

Spirit已經廢到玩唔到
AF /FF下一場算啦 根本唔洗玩

笑死人 到底有乜撚野用呀精神哥

精神靚大

開大走佬

Zenit係咪on9架，咁大優勢追追下追到俾人kite撚死左

教練真係隨時睇到嘔血

好ON9呀

替kiin子心痛

比KIIN仔玩返CARRY角可能會好啲

SMEB同屎哥

Asol

Kuro同Kramer返黎睇 AFS

spirit

牙KIIN跳船去SKT未

真？

Aiming又比人壓

羸頭輸經濟

好廢

隻aiming

屌佢老母

輸3k

solo q 都冇咁on9 啦

精神哥退役未啊

唔係LCK係OGN 同埋打少咁多場

又ACE

隻sion 玩得幾勁下

個團靚到

成功BUILD AROUND SMEB

屌你真係冇眼睇

Spirit 2場都負責送頭

以為睇緊LMS

原本ucal訓到kingen跟住kiin諗住e上去掉番黎，咁樣應該有機殺
但柒碌aiming開大打醒
下去啦垃圾
真心唔知afs唔出多啲錢同力留kk反而留呢條口不擇言ge垃圾

AF個下路真係好廢
KT都冇咁差

終於有榜首之戰睇

我係Kiin仔真係想拎個鍵盤大大力拍落Aiming到

kt已經確立左zenit啦
打得唔錯呢幾場

LCK真係峰迴路轉
而家到AF墊底

原來咁多隊想爭同Jin air一齊打

期待Chovy 0死

Snowflower都打得幾好
尤其係Game 1
AF 仲on99 唔知出邊個咁
奇招用一兩次都work嘅
但想靠咁樣贏落去難d 囉

有預感DWG HLE 虛火會跌返落榜尾

希望SB可以贏到一局

dread打到咁撚樣真係叫撚番精神去打jg啦
精神jg係鳩都冇佢咁撚離譜
第一場kayn e完過牆冇機會仲唔走俾人反開

Kiin Ucal

ucal歪少陣炮先啦隻zoe

好掛住以前既AF

佢近排係打得差咗
但AF下路真係廢到

以前隻ad去左lpl好似一場都冇贏過 叫佢返黎啦

Tusin好似有打返起嘅跡象

LGD 唔係有贏咩

希望KT全取兩分 打返起信心
唔好要打升降賽

afs又返返去原來既afs

有贏過兩小局 一場bo3都冇贏過

都係第一
反向第一

LGD 0:4

仲有10分鐘

OGN個賽制刺激個 循環賽多多聲
打少還打少SKT當時就係全季無敗冠軍

榜頭大戰

Tarzan痴撚線架

KIIN仔幾時先轉隊
真係唔忍心

我都唔忍心

終於有得睇

Rank game好快一堆ap j4出黎玩野

Summit可以同米芝連一戰

榜首戰

chovy akali

ONFLEEK打TARZAN

ONFLEEK又出LEE

睇完B/P，應該係SB先拔頭籌

屌你咁快出手

屌你又出嚟燈

打比賽都真係幾難見到有草人係咁樣開大黎走佬用

原來全身圖 AKALI D肌肉咁肉酸

破CHOVY KDA

galieo同zac都粉紅skin

覺得今場會破KDA

無papa cast

兩邊jg都好勁，都估到大家係邊

105

viper差d 1v2

原來而家lucian主w

神仙打交

完全唔驚死痴線

好撚激，低估SB

呢d先叫比賽
skt果d? LUL

SB幾勁wo

106

依場幾高水準

明明sb都打得好好但已經輸緊2k

GRF 五隻英都識飛

20min 240 cs係咪傻撚左

串到

107了

chovy上黎刷kda

Chovy 同S3 Faker 有咩分別

刷數據咁，癲佬

Chovy刷Assist啫，冇咩大不了

SB真係玩得幾好 GRF都唔敢亂嚟

GRF個團戰打得好柒

108

今日TARZAN招大唔中

好彩無比人偷到龍 仲有得打

keep住上升嘅kda

但啲人頭去哂中下都好難搞

109

隻galio點解唔打完龍就ult救場

粗v 死一次KDA扣幾多

減半

SB冇SKT輸得咁肉酸

死追CHOVY

chovy當人狗咁撚

typical lee LUL

sb隻sup好想輸

屌打

111KDA

盡咗力啦SB

Chovy太撚勁
點打

lgrf

chovy個kda真係癡線

chovy 111kda

屌 殺完一隻走咪好

ONFLEEK飛埋去送 唔飛拉返開再打咪得

投降啦 直接頒獎啦

CLS

深信SB會反杯，加油

wtf chovy痴撚線

Tarzan真係痴線

lck

贏就贏撚硬 睇下邊隊唔洗比人撚狗

chovy勁撚到

成個LCK冇人殺到Chovy

蛇女好似兩團波都無開大

115kda

每一隊都屌打

Chovy

睇grf打機簡直係享受

115

SB打到咁算勁喎
不過Chovy真係勁到西咁

SB前面打得唔錯㗎啦

真係冇野好講

上波大左urgot

SB打得好好
可惜chovy太勁

CVmax好似好大隻

CHOVY真係好癲

又屠人

sb睇落都勁過其他隊幾班
但grf太誇張

好撚屈

SKT係俾人屌打

打撚咩

chovy已經勁過癲峰既faker
faker真係垃圾

講真就算輸sb都算打得ok

115KDA 搵人殺佢一次先啦好嗎

反正都贏唔到, 不如5個駐中, 出江湖姦殺令追擊chovy

你拎佢癲峰嚟講 起碼等佢贏咗世界冠軍先

SB起碼打得好過Dream Team 好多
雖然都係輸

希望下場SB都keep到

grf要輸可能要等下次換meta

殺到當贏得唔得

阿卡莉幾時再削

勁過而家嘅Faker就係
巔峰嘅Faker 就太早講

Faker吹大左 拎lulu karma galio呢d 混分角

成班幫GRF同Chovy打飛機真係好噁心

SB下要場加油，打撚爆GRF

點解冇人BAN CHOVY 隻AKALI。。

係佢用得勁 其他隊都唔係成日用

睇埋季中賽先啦
到時先知係lck太廢定grf太勁

轉完META同打國際賽先係見真章既時候

太多野要ban

你估無人想睇grf輸咩

去返傳統ad carry meta 可能會優勢無咁大

你仲噁心啦

唔係黎緊個patch就nerf左Q冇heal同埋w塔底冇用咩

grf咁都唔係屌打sb?
sb每波都換輸grf
只係grf慢慢滾大個優勢比你個錯覺姐
除左打hle同dwg個2場其他根本屌打咁濟

大家拎黎對比skt果兩場姐

起碼有火地龍

打得好過Dream Team 成截

其實都係同慢性自殺冇分別
3路都輸CS 經濟比人拉開哂

2019wc幾曉開盤，準備年尾睇樓

skt第一場都有雙火龍既

同埋 唔係兩場0塔

可惜兩場加埋0塔

其實GRF依家個情況同上季好似 之後去到SECOND ROUND ROBIN同轉咗META之後KEEP唔KEEP到先最重要

如果grf季後賽或者季中賽收皮
我諗各大forum應該好精彩

同埋會唔會出到去腳軟

期待呢一日

是但1隊 lms 都冇skt狗咁柒啦
廢撚到1座塔都推唔郁

每次都係季初吹奏完 到最尾就出事 所以都係睇定啲好

又AKALI

見到Dream Team 收皮 仲精彩啦

lms應該連龍都拎唔到黎個真既零封

準備睇隻阿卡莉比人0封

期待你唔撚再睇SKT
同埋跳船做GRF fans添呀

聽日記住唔好上水呀三連霸

Chovy隻akali同人地既akali完全兩隻英黎

都要等贏咗SPRING冠軍先知

Tarzan隻泥膠人都係

三連霸一齊反skt

吹到屌打 癲峰FAKER
咪撚癲啦

佢前幾日話唔撚再睇SKT
等睇佢跳船支持GRF/SB

東拼西湊既明星Dream Team年年都收皮架啦
經過kt一役 已經無咩感覺
今次grf吹到咁大 都好想睇下佢會去到邊

佢彈出彈入開

應該就唔會撐sb咁on9既

癲瘋faker s3幾乎一己之力統治左lol

同上年UZI個情況一樣 但UZI都起碼贏埋MSI差唔多大滿貫啲人先開始講

你班skt狗真係煩
無skt比賽都開口埋口都講住skt
笑撚死人咩skt狗

做乜又唔ban蛇女

SB Galio sup

用埋Lb 要封神了

做咩野

Chovy LB

舉鐵同4保1 兩回事黎

chovy好似之前未拎過LB?

殺到chovy 當你贏

放三隻op英比對面再打爆你

但CHOVY都唔係舉緊鐵

galio sup應該好垃圾 麻煩打我臉

好似係吹RNG 五路世一
唔淨止Uzi

有無舉鐵list

faker舉左2年

KIIN

說話唔可以咁講
faker始終都做過無人能及既成就
只係我覺得佢並無係巔峰期拎哂成就後退役有d可惜
始終電競選手都係有一定壽命

所以話啲人季初就吹奏定勁過癩峰既FAKER太言之過早

一定係GRF啦,勝利球迷黎
上年WC前仲係SKT,跟住WC先撐GenG,跟住再撐RNG,
唔記得最後有冇撐埋IG

其實kt上年打得好好
拎咗lck冠軍
只係略遜於ig
佢地肯原班人馬再一年係有機會同而家嘅grf一戰

佢好慘架 成日彈出彈入你估唔攰既咩

第一周目差唔多完,目前唔計GRF SB DWG
打得比較好既隊就只有KZ

呢個真

有
最後跳咗去IG 打爆FNC

呢個都係 兩大悲劇男主角

faker拎過3次世界冠軍已經好勁

今場有機喎

啱啱見到佢地捉咗LEHENDS之後GHOST個CAM影到佢勁興奮

似比SB個BP FAKE左

放曬op英比sb係咩玩法

sb 唔怯敢打 呢樣幾好

CHOVY

Outplay

啲反應

撚狗

單殺

隻李星累鳩死人

Chovy 扭屎忽勁到

靚到痴線

勁撚到

勁到 完全outplay
有Faker味道

係隻蛇女廢定chovy太神

打到出埋心理陰影

以為會過黎幫

ankle break

隻李星累撚左隻蛇女

蛇女以為李星會黎掛

117 KDA

咁自己想殺呢下呢

sbsb隻中路真on9

我都覺得係溝通問題, SB失誤, 蛇女死左之後都PING左LS 問號

中路已爆

JOKER

蛇女智能喪失

好睇

其實蛇女打勒布朗真係勁唔好打 自己試下就知

黎完個chovy仲有個tarzan

Chovy真係有當年faker 既感覺

Faker vs Maple

又沖上腦, 殺完就送

但GRF下路輸好多

原來Dove咁廢，枉我仲以為今場SB贏

咁都唔夠傷殺埋shen

Chovy太屈

希望條下路生生性性

1001記得開post